撐修例,中國高官涉嫌用假數據?

D中國高官好鍾意用80萬既聯署打J,如果個數係假既會點

BTW,星期日點都要去

PUSH

send埋俾bbc 睇佢條數點假法?

欺君之罪